有幾多人食盆菜

瓏門盆菜

好食？

唔完美 可接受 有改善空間

推呢個

好撚憎

燒烤88

食邊間 尋日食左忠誠盤菜